點解利記做唔到巴塞既滲透式進攻？

明明人腳就差唔多
神軒=布斯基斯
有組織有視野有精準傳送
費明奴加文泥=古天奴(前利記)加蘇亞雷斯
小組式搓波再穿越防線
明明人腳一樣點解利記會差咁遠

沙拿=美斯

差咁個美斯 你唔好同我講沙拿 兩個世界

點解樓主溝唔到女

沙拿勁好多

1）中場工兵
2）美斯＞沙拿

有全盛時期美斯既八成

沙拿差美斯幾皮啦

沙拿有美斯八成

dllm

神軒成場跑既時候同打多個工兵冇分別

巴塞後防會攻埋一份 好似琴日pique 個球

沙拿>美斯

我地利記後防都攻入一球

依家有既
美斯回塘

美斯=阿根廷沙拿

corner 同接應傳中兩樣野黎架喎

太變態

沙拿等於美斯？咁佢入左波未

廢囉on9

神軒=布斯基斯？
猁狗咪笑大人個口啦 屌你老母 贏得個一場就係度打飛機 猁狗贏到一隻杯仔先再講啦 你老母個柒頭

樓主利狗